---
ID: 69
post_author: "1"
post_date: 2028-07-24 23:01:04
post_date_gmt: 2028-07-24 23:01:04
post_title: How to Avoid Tilt in Texas Holdem Poker
post_excerpt: ""
post_status: private
comment_status: open
ping_status: open
post_password: ""
post_name: how-to-avoid-tilt-in-texas-holdem-poke
to_ping: ""
pinged: ""
post_modified: 2018-11-13 20:25:31
post_modified_gmt: 2018-11-13 20:25:31
post_content_filtered: ""
post_parent: 0
guid: http://localhost/wordpress/?p=69
menu_order: 0
post_type: post
post_mime_type: ""
comment_count: "0"
filter: raw
---
<h3>How to avoid TILT in Poker (Poker Night in America Cash Game)</h3>
Es bastante interesante cómo este chico nos enseña acerca del tema del tilt, y de cómo evitarlo, es un video de 14 minutos que nos preparó este simpático chico, quien se tomó inclusive la molestia de exponer un juego de poker, donde se presencian partes importantes sobre Tilt, y nos explica sobre ello de manera fluida y muy entendible. Es un interactivo video, seguramente vas a poder comprender todo.

https://www.youtube.com/watch?v=DtJFwvdsKr8

[adinserter name="Block 1"]
<h3></h3>
<h3>How to stop Tilit in Poker - Splitsuit &amp; Dr Cardner</h3>
Vaya este si es un video más interesante, pues tenemos una conversación entre dos personas conocedoras de Poker, uno es James Sweeney o también conocido en las redes como @splitsuit, quien es amante jugador de Poker, y es quien le hace ciertas preguntas a la doctora Tricia Cardner (@drtriciacardner) sobre las reacciones de poker, Tricia es especialista en entrenar jugadores de poker para vencer sus miedos, sus dudas y sobre todo ayudarlos a dominar su mente, ella brinda diversas estrategias concretas para cambiar la mentalidad, en definidas palabras por ella misma, se denomina de la siguiente manera: a former psychology professor turned poker player here to serve you some epic help for your mindset.
<div class="nZSzR"></div>
https://www.youtube.com/watch?v=B_ifQZ0auZY

[adinserter name="Block 2"]

<img class="alignnone wp-image-3211" src="http://localhost/wordpress/wp-content/uploads/2028/07/f4351241-5-absolutely-amazing-holiday-destinations-for-poker-players-300x173.jpg" alt=" throw the cards upset" width="943" height="544" />

[adinserter name="Block 3"]

[adinserter name="Block 4"]

[adinserter name="Block 5"]

[adinserter name="Block 6"]

&nbsp;